其實政府派啲卧底週圍去燒銀行燒提款機為咗乜嘢？

已經上咗反蒙面法啦，
又有指引可以槍殺示威者，
什至免責姦殺棄屍都得！

重想點撚樣啊！

派卧底破壞港鐵（已證實，拍晒有片）
罰香港人唔比去街！攞晒彩啦！

而家燒銀行，又有咩陰謀？

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。